新盤部署：御半山II期開放式戶入場費439萬元

新一輪大盤開售潮揭開序幕。新鴻基地產(00016)旗下屯門御半山II期公布開價，新地代理業務部總經理張卓秀敏表示，首張價單推出108伙，面積由250至531方呎，折實售價439.17萬港元起，折實平均呎價15,166元。

她指出，是次開價與去年1期屬原價，形容為心動價，加推具加價空間。本周六起開放示範單位及收票，最快下周開售。而首批單位中，折實售價500萬元以下共7伙，600萬元以下共58伙。

對於同期亦有其他新盤推售，她強調不擔心競爭，對本身項目具信心。樓盤1期已售471伙，佔可售單位98%。

資料顯示，項目第I期去年5月首張價單推出118伙，實用面積304至455方呎，間隔一房至兩房，折實平均呎價15,248元，折實售價498.75萬至730.33萬元。

細單位呎價仲貴過一期

貴

上一期好似無開放式？

304呎賣498萬，$16400/呎
250呎賣439萬，$17500/呎

五百萬納米樓

心動價

巴打有無今期折實價價單share?

霎眼望過張價單
應該起碼有 6+7+8% 折扣

我堂堂新鴻基 做咩要平比你
你咪唔好買lor 我話晒新鴻基 洗怕無人買
食抄價la你

shk出名食盡你幾年後個升幅

我知呀 無話佢唔貴

on9價

但又等睇一大班on9

狗沖啦，好平

買黎共享大灣區榮耀

其他盤點睇

屯門開放式要440萬？傻撚左？

五百萬你以為好多

幾夠疆 映日灣都係咁上下貨價

好多人買

貿戰+反中 入手就跌一半

御半山

個名好有貴氣

之前幫過手搵租盤個經紀都whatsapp我呢個盤俾我睇。

一定又大賣，AA 大賺

屯門，再加山卡啦都可以賣17500 尺...

市區新樓細單位近地鐵都係18/9000蚊尺...

邊個市區近地鐵細盤萬八九？

CCL已經跌緊 恒指高位回左3000點
而家推盤而你又買既話 短期內一定接火棒

等多幾個月 439萬 起碼買到兩房先

又爆票
痴撚左

又燈到超額

你買啦 我不了

2 期好似平過1 期尾D 價

琴日大遊行都收到400票

今次有無水份票？

賣果陣就知

一人一票定一人兩票？

垃圾扮豪宅

OMA 兩房

咁平

大風時真係舜間變豪宅

但呢個位置.......好隔涉......呢個價係咪真係抵先

oma 真係唔識番屋企。
幾十幾廿年可能升ge

送中停左 股市已經即刻gogogo
g20如果貿易戰停埋 呢楝樓應該升上20000呎

大西北250呎都賣5球

得30 張票
駛鬼搶, 任你買

等佢推第二價單 應該會減價

尚悅嶺新價單 得2/3伙20K以下.